女朋友條腰搞到我冇哂性慾

溝佢之前見佢都幾有波路 腿都ok唔太瘦有肉地算係長 pat都有肉地 樣又正正常常
問題嚟喇 我諗大部分人聽到呢度 都會覺得我一定掹住佢啪得好開心 點撚知除哂衫先發現佢冇腰線 好多肥肉喺條腰度 但佢又唔係肥婆 四肢都幼 除咗衫先知佢條腰咁粗
依家真心想扯都扯唔起 以前都唔知腰咁緊要 佢雖然有波有籮 但冇咗條腰真係一啲都唔性感冇女人味
唉 有冇方法令佢冇翻腰線 佢係天生冇嗰種

咩cup

交俾我

天生沒？
即係叮噹咁樣

做plank

唔知佢係點做到 你淨係睇佢條腰會以為佢係肥婆 睇四肢又以為係model

C近D 唔算好大啦但起碼一手cup唔住

唔正喎 冇腰都正？

中央肥胖

佢唔係圓嗰種身材 係高挑嗰種 係獨獨腰粗 好奇怪

搵過個

著住衫？

以為師奶先有咁嘅問題

咁咪遮埋對波？

幾歲，幾高同幾重

束住腰啪

中央肥姐

22, 167/8, 54kg

妖

咁你自己咩樣先？條撚有冇18cm?有冇青瓜咁粗？夠唔夠硬？
你講到條女得腰差少少，講真你唔屌呢度大把排隊屌

利伸：唔屌

我寧願佢肥得勻稱啲 腰線出多啲

咩 cup

無圖都敢出post

巴打係咪都好重視腰？以前青頭唔知腰咁緊要 試過唔同先知原來加咁多分

C近D

叫左你唔好睇咁多J圖

有冇圖?
影黎俾大家評價下先

屌你仲想點呀，167cm 仲c/d波

我收返頭先話唔屌果句了

咁撚貪心飛撚左佢去叫雞囉

有冇示意圖

真係筒形腰喎 巴打你體驗過未先 唔好咁口響 我以前都覺得腰好minor咋 真係遇到真筒腰先知個視覺效果好差

練屎忽 條腰咪出返黎

又要有波 仲要係大波
又要有樣 仲要唔差
又要有腿 仲要高挑

已經肯比你屌
仲要有腰
到底連登仔何得何能咁高要求

我唔係想佢22吋腰 但起碼24/25咁吖 伍依家應該成27/28吋 想佢幼啲好貪心咩

我第一次聽連登仔話c近d cup係大波

唔多搵到 佢咁嘅身材真係好奇怪唔common 我盡量搵下

會唔會有一日我條仔都係度咁樣屌鳩我 好慘

著低少少 ？

有肚腩定點先 純粹無腰線？

睇示意圖 冇腰線加有肥肉

唔除裙 推上腰咪得

啫係點

你呢啲唔係示意圖
係自殺圖

歪自殺

求片號

U U
_____
_____
_____

167 既model

佢要多啲女性荷爾蒙

分手

CLS

無圖我真係幫你唔落

無波就真係難搞
腰線其實易好多
1。sit-up
2。羅馬機/腰腹側
3。任何操腰/腹的機
最緊要你要說服到條女肯為你去減

黃君馨 ？

其實好瘦嘅人如果唔針對肚腩做運動條腰都會好肥

一除杉
腰封
屌你老母個閪

踩你條女前先望下你自己個樣
你又唔知有幾大隻呢可

係咪姐係咁樣？

依種？

香港妹有樣，你又嫌人冇波
連波都有，就會話人冇靚腳
人地連屎忽、靚腳都有，又話人冇腰線
屌咗就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四

我老婆條腰相當正
樓主真係慘

即係好似青蛙咁？

圖呢

好簡單，扑多d
愈扑，佢條腰就愈slim

利申: 成功幫個初戀瘦腰

btw, 有c/d cup仲想點呀？
得一想二正hi hi, 負皮係我俾既

你八舊腹肌？雖則唔係要你去到吳彥祖，但你有返咁上下靚仔？有15cm以上？夠粗夠硬？

利申：你條女我ok

你咩新鮮蘿蔔皮呀 條件咁好 有得屌你就屌啦
仲嫌三嫌四 同佢分手囉 你唔要 大把人要

做愛個陣叫佢著裙
捉條裙 借力
唔好捉腰

你拎呢個post比佢睇囉

巴打我明，以前有個ex又係咁， 平時著住衫識遮係睇唔出的， 除哂衫就好似同個男人啪咁...

都算，最大問題係佢性格勁自私勁差

樓主又咩新鮮蘿白皮

著3屌咪OK

認同， 次次見到條女腰屎忽條曲線都扯到仆街
係街都忍唔住摸， 波大細反而冇咩所謂

蛇腰不得了
屋企著住背心仔 露腰 長腿 波細我都得

著吊帶衫/裙屌囉 上面可以除到落腰 下面唔著又得 反起條裙又得

不如你上網搵張圖黎睇下有幾粗

拍左幾耐扑？隔咗幾耐冇哂性慾？

除左想大波之外 我都好想有腰
中央肥胖好難減咖

冇做開運動嘅女仔
如果唔係瘦到得層皮嗰啲
10個有8個 都中央肥胖有肚腩
不過平時靠著衫遮到 你唔覺咋

你哋上網睇嗰啲幼腰model
係要好辛苦節食+做運動咁操返嚟

完全明白巴打，後入既視覺真係差十萬九千里。
條腰上下擺動既美感無曬

正面望又會覺得肥，線條真係好緊要，而且無腰感覺無咁靈活

做運動減腰+1 唔係嘅話仲有咩方法
呢排叫佢著住衫同你扑野先 治標

無腰但有腿 係蘋果型
相反腰幼粗腿 係梨型
各花入各眼啦

有相先有得傾

放過人地啦 痴撚線
拎條女上黎同大家講

大C呢啲體重完全唔過份
你種無腰係幾無腰法？
你唔好條腰有少少肉地就講到咁喎

咁你自己呢？有料咪去溝model囉
好多嘢都係值唔值得嘅問題啫
好明顯 你女友覺得唔值得為你改變囉

體脂高 無腰最少30%up
幾多kg無意思
你身體重量以脂肪定肌肉為主 視覺效果已經爭好遠

如果一個167 56kg 體脂得20-22%
唔單止望落會瘦過你條女好多 仲會有超級蛇腰 中間有線
25%左右會有明顯腰型
20-22%好難keep 除非天生身體唔吸收

其實無腰有肚腩 代表你身體傾向儲脂肪+食太多精緻碳水
你唔改變飲食習慣 當你年紀開始大連其他部位都跌肌肉
咁啲脂肪就會走去其他地方儲 趁後生好注意下

不過好彩你條女夠高 佢無節食減過肥嘅話新陳代謝應該唔差
要減都好易

分手 唔好害人啊仆街

見呢句忍唔住，你以為24/35好易咩

唔好屌鳩樓主啦 有樣野叫腰臀比 無腰扯唔起唔出奇
大佬講緊直不甩無曲線喎

圖呢？

通常長腿要冇腰因爲腰位短 除非真係練開/瘦過排骨

其實肥腰都好好攬好好玩好好屌

認真問咩係腰線

如果有日你女友突然節食係咁操腰你先要驚，而家有小小中央肥，你應該覺得呢個位特別可愛先岩。

點解要驚

屌 負皮上一頁
都唔明有咩好嫌 你自己好撚好咩

貼錢俾佢抽脂，一係飛左佢

其實減肥冇得咁局部淨係瘦腰
要瘦一定要全身瘦
但減肥一瘦通常都係瘦對波先
奉勸樓主一句，呢個世界邊有咁多大波幼腰，就算幼又唔輪到你

我167cm 52kg都比男友話肥 唔夠瘦 依家男仔好高要求

165

首先，每個女人天生身型唔同，有啲人係肥係手腳，有啲人係上身/下身，有啲人係淨係腰肥
有啲人話減肥無得局部，somehow係岩，但你做運動係絕對可以針對條腰去做，但佢起碼揀4-5個練腰/abs既動作，每個做3-4組20下，仲要隔日做，咁先有用。真係水桶形的話係好難減，要知個運動有無用我好簡單地會形容為：佢應該每一日個腹都要有muscle pain，咁就等於努力當中。
運動只佔40%，另外60%係飲食習慣。雖然大部份人一肥係肥全身，但你唔diet，肚一定特別肥，戒油戒甜係基本，食少啲carbs，再飲多啲水去水腫。

我覺得個難處係樓主點同女朋友提出佢要減腰呢件事，我建議你讚佢多啲，但同佢講條腰瘦啲更完美，或者同佢一齊做運動，話你想練腹肌etc，互相鼓勵一下。

樓主加油，我以前腰都好肥好絕望，好努力先減到宜家咁。

點解要同樓主講加油
樓主呢啲係大仆街，只係一味想條女點點點塊滿足自己性慾
樓主呢啲快啲仆街死

你又好似岩
Sor9

係連登講呢啲成班仇視你有女仲多聲氣
淨係識屌, 有咩可以討論到

你除左同條女傾睇佢做唔做運動
頂得順就繼續
頂唔順就分
你仲有咩選擇?

腰同腹起d肌肉先
你話全身瘦都無計架啦，波大腰幼咁完美咩？
但肌肉選擇係邊度起都有關係

同埋如果佢真係有心機去做正確姿勢，
可以同佢一齊做深蹲，但我強調係'正確姿勢'
男同女練到臀肌對身型都有幫助
例如，條女大波大pat，條腰比例上就會睇上去細d
玩狗仔式渣波打patpat都開心

就算佢真係減到
希望佢即刻飛左你搵個個真正愛佢既人

慘得過我？女友條腰好正，跳開舞，成日睇都唔厭，但盤骨好敏感，完全唔掂得

分手囉
你都係想是旦搵條友扑野姐

好鍾意幼腰 會狂奶佢

我都覺啊巴打, 不過佢結婚之前仲正啊

斬咗佢咪唔怕扯唔起囉

屌你老母啊54kg叫重？
屌開埃塞俄比亞人？

點解條女要滿足你嘅要求 ?

你係想佢好咩 唔係好覺喎

唔係好想像到樓主的描述，有冇圖

樓豬快啲仆街死x2

屌你陽痿就咪屈條女啦

算細喎ching

我女友都係咁
但個個禮拜都扑得好高興
鍾意佢就唔會嫌三嫌四啦

好奇一問
你男朋友咩質素
好高膊頭夠橫夠大隻果一類？

我170cm 56kg 可能真係手長腳長無乜人覺得我肥 但我知自己事 有個肚腩仔 個個朋友睇落話我瘦 根本都無人知衫下面嘅我

no.. 佢高我半個頭左右 唔大隻 我自問樣中等-中下/正常 自然唔會有個男神既男友 佢審美觀錯到寧願我無波 都想我睇落去瘦

係咪pat細
我腰都27 小c
但係著泳衣都比人話有腰線

夜晚盡量少食糖油澱粉，少飲酒
最好就梗係做下運動

我覺得除非果個男仔都好健康
又做開gym，對自己身材都有追求
咁先好對另一伴咁多要求啦！
如果唔係就現真少少啦

你真係鐘意既話就會覺得對方咩都好架啦diu

現實

撲街 除左年齡 其他身高 體重 手腳好幼 腰好多肉同我女朋友一撚樣

你隻手細咋

自己都無條件，憑咩要求你？ 你又真係聽條仔鳩噏個下好笑

我明啊 但佢係我初戀

一係腳長腰短 一係腰短腳長架啦
腰短自然就難啲有腰線
同佢一齊去做gym操腰囉
我諗你身型都有返咁上下 先會咁嫌棄佢姐？

分出黎俾大家屌囉

即係你因爲身材而同佢一齊
好心你放過個女仔啦
就算身材幾好既女仔都會老 會走樣
咁你到時係咪又飛左人？
唔該唔好出黎害人

竟然成六頁都未有
果然係最大同性戀討論區

如果佢係講笑、玩吓無所謂
但認真地嫌棄就唔好理佢啦
睇咩都唔順眼，多數都分手前夕啦

個肚生蟲？

算啦 佢係咁諗就唔會上黎開post數自己女朋友啦
咩model嘅四肢但又唔悶意條腰
無人係完美嫁
就算你女朋友身材好睇死你都會嫌佢性格上唔好呀又點又盛
你係鐘意人就學識包容 嗰個係你女朋友
唔撚悶意就飛撚咗佢 放過人啦

54kg係真係有d重既

算喇樓豬 飛左佢喇 無得救

係你無得救阿

最後會四肢都粗埋～ 樓主要有心理準備

其實未必一定

我建議樓主諗都唔好諗，即刻飛左個女朋友
自己垃圾咪q害人啦，你女朋友值得更好

我29腰 32串肚腩
4支瘦
照樣有人愛

巴打你似搵西屌 而唔係搵女朋友
檢討下自己係咪真愛女朋友 唔係就唔好浪費人時間

睇完上面嘅描述 樓主條女應該係pat pat唔大唔突出
勸樓主分手唔好害咗條女

咁身體傾向儲脂肪點算

水桶

不舉點解要賴人？睇醫生啦

正呀， 好呀。 肥肉，整五花腩一流

唔需要太介意啦

咁又真係好難有性慾

換過個女朋友

呢個身高得54kg已經算瘦
仲要有波 咁都有得嫌

請問巴打有冇8舊腹肌/三頭二頭三角肌/背闊/
身高米八以上 其中一樣？

男朋友有齊哂都無嫌棄我個肥肚

假膠？

收皮啦樓主
你咩新鮮蘿蔔皮呀？！
27/28 吋都叫粗腰
叫佢做多啲帶氧運動囉

做帶氧減脂即係瘦波
一定要練core muscle先修腹先
利申：女友有健身教練牌練到32E胸21腰

屌多D先有腰

祝樓主早死早著

3年前以前你22歲少少肥
我都覺得你幾可愛幾正
有少少肉感白白淨好揸好推
每次見面都想砌你十鑊八鑊
射到你滿滿白汁雞皇飯咁

但呢3年
我知你為咗工作少咗私人時間
(雖然就算有時間你都唔會做運動減肥)
你話你最強項運動係踩空氣單車
阿女朋友
你以前咁講，我都會覺得你幾可愛幾好笑
但你試下夠膽再係我面前講多次
我真係會嘔，對唔住大佬

你以前對波白白滑滑彈手軟綿綿
揸住你就好似揸住流心奶黃包咁甜蜜蜜
但係依家
你睇吓你依家對波，福島核電廠漏Gas咁
淋劈劈
我唔知你平時沖涼有無捽吓你波底啲老泥
有時同你女上
我唔知係燈光問題 or 角度問題
好似見到你身上有兩個黑色 U 字
再加你果三層肚
你知唔知自己似乜
U U
一
一
一
我都唔知係乜
不過算，我索性合埋眼
但係你知唔知
女朋友你體重每日咁增加
再比你咁坐上嚟
我真係驚我爆盤骨
同埋我已經頂唔返你上去
如果要夾硬來
咁我真係會越來越瘦
可以去參加奧運舉鐵
試問世界上有幾多人可以張西方牛頓嘅反地心吸力運用係東方嘅肥觀音坐蓮度
我唔想成為天下第一人

我諗你都感覺到我愈來愈持久
唔係因為我勁咗
係因為我專心唔到
呢年來，我經常都比朋友恥笑
佢地話我做屠夫笑我劏豬
話我係新界北鄉村乳豬大王
對唔住女朋友
依家狗仔式推你果陣
你有你叫
但係我每推你一下
腦海裡都出現一句"劏豬"
一路推, 一路劏豬
劏豬劏豬劏爽劏豬劏豬劏豬劏豬劏豬
你有你呀呀呀呀呀呀呀呀
我有我劏豬劏豬劏爽劏豬
劏豬呀劏豬呀劏豬呀劏豬呀
好辛苦

雖然一段愛情係唔應該介懷別人眼光
但係你都唔好比自己咁肥吖
出街又要比人歧視
返工又比同事笑
朋友又笑
你減肥啦好唔好

咁高要求 留番俾其他拍啦